發起「警察親屬連線」爭獨立調查 「警嫂」的自白：我想警隊挽回尊嚴

警嫂Connected

篇專訪太長
自己㩒入去睇

近日她與一些警察家屬成立「警員親屬連線」facebook 專頁，並發起聯署聲明，表明「希望政府不要再拿警隊做維護政權之矛」，並促請政府成立獨立調查委員會，挽警隊聲譽，還市民真相。

唔搞掂哂班害群之馬（包括高層）
香港都唔會有好日子過

（天文撚）召喚一眾laser兵

電筒發燒友都可以入黎一齊交流

推

揪出警隊害群之馬！

你老公同班黑社會一齊落Club梳乎

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

俾負皮果位巴打jm9
connect埋警嫂都唔得

老實講
慳返啦
警隊只會係過街老鼠

重組警隊

大力推 唔好放棄每一個可能性！

分化敵人我當然支持
如果警隊調轉槍頭屌林鄭放佢地上台
咁就好好笑啦